聽老一輩說，原來香港曾經有地鐵！

有冇人知道？

我淨係搭過巴士

好似係, 但只係俾狗坐

2047後，黨鐵好唔方便，成日軍演，要封站

唔知喎....我拉人力車都拉左幾十年

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

推